{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039610",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58471&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수여수트립펜션"
    },
    "text": "麗水に位置するペンションは素敵な海と自然風景の中にあり、平和な雰囲気で愛する人と一緒に時間を過ごすことができる場所です。 ペンション周辺には様々な見どころと食べ物があり、見どころがたくさんあります。 車で移動する場合、麗水EXPO駅は2分の距離、梧桐島は4分の距離、突山公園は6分の距離に位置しています。 ペンションの入室時間は5:00と定められており、退室は22:00以降です。 客室は02号、20号、203号で構成されており、調理が可能な客室です。 しかし、バーベキュー施設はご利用いただけません。 当日予約及び当日利用をご希望の場合は2時以降から入室が可能であり、予約前に利用可否を確認する必要があります。 入室人数が最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能です。 また、ペットは入室できず、保護者のいない未成年者の宿泊利用は強制退室及び払い戻しはできません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、客室内では火災危険物質の使用は許可されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンションは麗水に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどんな見どころがありますか？",
            "answer": "車で移動する場合、麗水EXPO駅、梧桐島、突山公園が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は5時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室は何号室で構成されていますか？",
            "answer": "客室は02号、20号、203号で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューはできますか？",
            "answer": "バーベキュー施設はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "当日予約や当日利用は可能ですか？",
            "answer": "当日予約及び当日利用をご希望の場合は2時以降から入室が可能であり、予約前に利用可否を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "入室人数が最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室で何を調理できますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊利用は可能ですか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者の宿泊利用は強制退室及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損はどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用は許可されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 407
    }
}